打風冇得放工 隨便傾

傾到放得工

冇工放又唔得

粒膠係比你

屌你老濛

我幫佢溫書個個 一放學開心到問呀婆拎電話打俾我
表哥 我中文70幾分 我第一次及格

塞車
灰撚到。。

我冇得放工 等落

好肚餓。。

你好似好耐冇上黎

死唔去就上返水

俾心機啦
支持你

收左已經係屋企

你唔好咁啦

係屋企歎緊世界 你問我答

放工未呀屌

損啲乜

怕痛就不要去問